武漢進入全面小康一個月唔夠就封城了

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

唔好再送頭啦香港人
而家仲返工就真係送頭啦
醫護28先罷工太遲啦
你比4日時間共匪諗點反殺你地

玩完架喇，已變疫區

無錢果班一定死先，滅貧在中國永遠都係物理消滅

冇錢走佬/買防具->奶野->公立醫院唔夠醫生->消滅貧窮人口

滅貧行動進入收官階段